[學術討論]奧燒為咗英鎊拋棄糟糠算唔算負心漢？

經理人有講，奧燒已經決定喺炮記齋坐到出年約滿，拒絕應老婆要求番土耳其：